一人一個細個覺得好睇既etv

橙皮校長，搞到我真係去試左食橙皮，然後同番我呀媽講校長講既野。
有一個係講警察同郵差既職業，有一幕係個賊走緊佬，個郵差kick撚底左個賊。
仲有一個係講細菌，果陣係班房睇到好嬲，然後懶醒講左句：唔係人類幫你地配音，你邊到講到野呀 諗番起都覺得好柒

有少少留像，係唔係加逗號果個？
下雨天留客，天留，我不留。
下雨天留客天，留我不？留。

細菌大會

中文：古裝嘅都好睇
數學：停止嘅時間、喺阿拉伯市場買嘢
常識：打敗細菌大王

睇錯AV...我出返去

有冇人睇過有周星馳拍果集ETV

咦 你受傷呀

細菌party
舊代英文所有

美女與野獸 屌佢老母 成日淨係睇到上集永遠冇下集睇

分數王國

咦你受咗傷呀

正想講

Lizzie & the Freezo Machine

笑死 記得好似係m到

睇錯好睇既av

數學只係記得教你數硬幣

貨幣村

好似係
下雨天，留客天，留我不留？

Sor認真左

數學。拋金幣 同 玩遊戲（野外有部機，組隊解迷過3關，途中有條毒撚想出cheat 爬過部機點知仆街）
橙皮校長 我老母睇完信左，之後帶次次行山都帶幾個橙再迫我食
英文中文我從來唔睇

個細路笑鳩佢呀爺唔識用標點 之後佢呀爺淋雨病死仲話佢抵死

英文：跳入去打機世界
細個睇到比石射到眼果part

后羿射日

兒子的玩具槍(教中文嗰個)